「處女膜是品質證明！」他不願拿200萬娶妻 狠嗆：二手的差很多

「不是處女，憑什麼叫我拿200萬娶你？」一名男網友煞有其事的發文表示，對他來說，
處女膜是一種品質證明，「全新與二手」是不能相提並論的，結婚的其中一個目的就是
傳宗接代，因此是不是「處女」真的很重要。該文一出，隨即被網友罵翻，不過事實上
，原PO是轉貼一則2015年的PTT貼文。

原PO在Dcard上，以「不是處女，憑什麼叫我拿200萬娶你」為題匿名發文，文中提到，
他不是付不起200萬元，但是鈔票不是簡單的紙，處女膜也不是可有可無的膜，「處女膜
代表一種品質證明」，全新和二手的真的有差，如果女人對男人提出財富上的要求，那
基於公平，男人也會對女人設立一定的標準。

貼文指出，結婚的其中一個目的就是傳宗接代，為了保證「繁衍後代的血統純正」，是
不是處女真的很重要，否則這個女人就「不是完美的」。男人即便現在沒房子、沒車，
未來還是可能有，但是女人結婚時，「給了我們男人什麼？」

「愛了所以就做了。」貼文還表示，有些女人會因為「愛」而和別人發生性行為，但事
實上，要不是笨、被騙上床，就是無所謂的心態，而「這2種女人都不適合做老婆。」

▲貼文強調，如果女生不是處女，結婚就應共同負擔房、車費用。（示意圖／取自Pexe
ls）

貼文強調，男人重視的不是膜，「而是一個女人的過去」，如果女方要求男人長相、工
作、車、房、經濟能力，那怎麼能可以要男生不嫌棄自己不是處女，「我不是反對或者
看不起非處女，但我說的這種物質至上的女人，不要自欺欺人吧！」

「男人們你們就爭氣點吧！」女人最美麗的時候不在乎坐機車、搭公車，結婚了卻反而
一定要坐轎車，「也不是說非處不娶」，但如果結婚對象不是處女，請務必「共同承擔
房子和車子」，這是獨立的現代化女性所該負的責任。

貼文曝光後，隨即引發熱議，不少網友都留言罵爆，「這裡不適合你，醫院才適合」、
「從頭到尾都在詆毀女性，女生的價值只是在處女膜上嗎」、「真的不用用充滿對女生
歧視跟輕蔑的語言表達」、「這是什麼封建時代的觀念，你結婚就是為了上床嗎」、「
我就問一句，你是不是處男」、「你不是處男，就沒資格要求老婆是處女」、「什麼底
層思維啊，自以為自己很有錢，女生看得上」。

事實上，原PO是轉貼其他網友2015年在PTT上所發出的貼文，不過，他或多或少都是認同
這個看法的，因為他在留言處強調，「優質文章，大家應該多讀幾次，你國外待多了不
知道台女文化多噁！」

真

真話講出黎唔係人人接受到

如果女方要求男人長相、工
作、車、房、經濟能力，那怎麼能可以要男生不嫌棄自己不是處女，「我不是反對或者
看不起非處女，但我說的這種物質至上的女人，不要自欺欺人吧！」

女拳請出招

Dcard都有回帶撚

得啦，處嘅欣兒啱唔啱

我都好撚想要處 但屌你老母 一黎呢個年紀 好難有處 二黎我自己都唔撚係處 我嘅第一次陰道性交都俾左eex 第三我eeex同我拍拖個陣我屌過佢屎眼佢吞過我精 所以係處都唔撚用 所以個世界就係咁仆街 我想㗎 屌你老母

女人天生一塊膜可以換車換樓

我男人黎 屌

下達神罰

諗起老婆要揀處女潮文

如果女生不是處女，結婚就應共同負擔房、車費用

女人最美麗的時候不在乎坐機車、搭公車，結婚了卻反而一定要坐轎車

啲女人正一freeloader嚟
同條仔捱又話辛苦, 條仔有錢嗰啲又要人專一

直接用代母繁殖咪得囉 咁唔中意女人可以唔買返嚟擺㗎

百貨應百客
你唔買咪過主

貼文強調，男人重視的不是膜，「而是一個女人的過去」

合理喎

唔講前面，呢段紅字都幾合理

其實合理
你要求男方有錢有學歷
咁點解男方唔可以要求你冇性經驗
除非你對男方冇太多現實要求
如果唔係男方點解唔可以有要求

其實唔想自己老婆俾其他男人抽插過有咩問題?點解會變左罪大惡極

因為佢哋冇左 就係咁簡單

呢d先係男女平等

唔係有副利就男女平等 有義務就gentlemen

因為1.佢地老婆唔係處就唔想其他男人老婆都係處
2.佢地性開放,視性保守為敵

所以佢地一聽到要處做老婆就會起鋼

如果尼200萬，有份屌過既上手用家都要夾份比既話

新郎最尾可能只係需要比200蚊埋單

佢地可以有擇偶條件,但人地就唔得

問題你唔娶大把人接貨
唔知點解度度都係新生男多過女

高登都有篇處女潮文
好過呢篇

醜既唔代表係處,靚既唔代表唔係處

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

高登嗰篇logic清楚D，有經濟理論support,仲有虛擬場境

其實係啱,

否則女子應該有樓同豐厚嫁妝

入嚟就係為咗睇呢篇

兜個圈想搵人一齊供樓供車咪直接啲講囉

已經用唔到lihkg facebook 做新聞
下次用reddit

條女肯用200萬嫁比男人咪無人要求你係處囉

跟父母住公屋好過跟私樓咩事

咩野年代 仲處女
我係嬲眾都屌柒佢啦
你唔要二手咁人地又可唔可以唔要二手
咁佢碌野屌過幾多女先？

咁離婚點算

真相係你樣靚、身材正、性格好、有腦，
離完婚都大把水魚肯要

會覺得處女好重要係
1宗教信仰（呢個個人選擇不評論對錯）
2條女只係得處呢個賣點

X2

咁咪成世唔好娶
女可以無性生活過得好地地
男人可以唔扑野咩

笑屎

咁你憑咩要男方俾咁多禮金?
賣女?當女人係件貨?

佢有佢自己要求有咩問題

但如果結婚對象不是處女，請務必「共同承擔房子和車子」，這是獨立的現代化女性所該負的責任。

重點係呢一句
但d人既風向去晒「女生的價值只是在處女膜上嗎」
「你不是處男，就沒資格要求老婆是處女」

依樣你又岩
二百萬又真係搶

同樣條件下處係好過非處
唔一定要係宗教問題

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛
揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既
但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?
所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人
簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引
緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?
即使第時老婆塊西用耐左鬆晒
兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉
你都唔會太傷心
因為呢D都係你一手破壞而成既
但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了
情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋
同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街
你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人
你老婆同佢介紹你係佢老公時
果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼
而你只可以次人一等地
用二手用家身份同佢俯首稱臣
身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩
都無法改變事實
何況呢個破麻
你仲要對住佢成世呢?
再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs
所以處女膜係economic goods
而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜
必須o係product market 買一個有處女膜既女性
於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales
結一次婚閒閒地都用數以十萬
你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你
除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦
否則你答"er......"
或者"處唔處咁重要咩"
又或者"我唔想答"
你D兄弟老友都一定心裡有數
你竟然係回教徒
老婆隻豬唔係你食
到左你真係有個幸福既小家庭
咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企
見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!
你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管
你個情意結係咪未撚解丫?
面對女兒一針見血既講話
恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋
所以大家揀老婆一定要揀處女
否則將來後悔莫及

鈔票不是簡單的紙，處女膜也不是可有可無的膜

文章個重點係
女方個父母 將個女當做貨物咁賣
而作者就用處女膜黎判定個女人個品質 將該女人當成貨物咁睇

簡單D講叫個D無處既女人唔好吊高黎賣
當然 現實係有姿色既非處都大把男人爭住要

又唔撚係target啲港女到 都唔明點解佢哋起晒鋼 唔通我溝女失敗 因為人哋嫌我唔夠高 我又屌鳩番佢哋三嫌四咩 人哋有自己嘅要求價值觀 關啲港女咩事 唔啱 接受唔到嘅咪過主 講到好似自己男朋友嫌自己咁

只可以結婚先有得扑野？
咁班女未結婚點解係非處

兜唔到咪轉移視線囉
點會睇唔到，只係兜唔到

現代人就要自己老婆俾其他男人抽插?

閉嘴！我就是處男！

兜個圈想男方做曬自己攤大手板喺屋企做大懶鬼咪直接啲講囉根本係唔係處都應該係共同承擔啦 離婚可以分身家 你又唔係全職主婦屋企打理好家頭細務 憑咩？憑你塊臭閪

咪繼續批鬥港女囉
2019之後已經奠定港女世一

因為唔想自己老婆俾人抽插過囉,咁都唔知

有樓收租同自已供緊樓點計
雖然現金都可以full pay

講到要結婚先有得扑咁你都唔係嫁左先扑啦應該話有能力嘅男人成世唔結婚都好撚開心仲有得扑野 女人去到340無人娶 有得扑野都唔會開心 更加唔好講去到340都無人想扑你啦

只要係處就一定有人會要, 只係唔係你同我

唔係講笑
我覺得分分鐘prince joyce都唔係

老實講咪又係自卑，驚佢以前嗰啲勁過你，就算老婆係處女，你食咗佢發現唔夠食仲餓，咪又係搵第二個俾佢食。

其實冇禮金同嫁妝呢啲嘢咪冇咁多嘢嘈

咩野年代 會變成用二手野冇問題
男人屌女多=勁 女人比人屌得多=公廁
有可比性?

佢地個腦係咁
當一條友講自己係處男有條件要個處女個陣
佢地又話處男無market

女仔價值唔係只有
樣/身材/性格/家境/處or非處...
唔係只計任何其中一樣,
全部係價值既一部份
要當一個整體咁睇
單單講一個條件無意義

否則就好似樓上有人講
處女欣宜要唔要咁弱智
(幾乎每次都有人講類似既野)

而現代女性就應該提高所有自己既價值
你唔係處當然無問題,呢個係個人選擇來
但男性唔選擇呢類女人都係個人選擇
女性都唔應該批判呢樣野

唔通樣衰既男人無女人要
佢地又可以聲討女人咩
得啖笑

歡迎討論

我係，所以我老婆都係。
我從不沾花惹草、從不叫雞。
亦好避免同單獨女性活動。

Table for 6倒係成日做凳腳條友搞爛gap做小丑。
不過近年冇嚕，因為500元一晚，唔係幾好賺，啲女越嚟越惡頂，一開一句就問幾錢人工，阿姐，你唔係嚟賣身㗎。好難救場。

港女咁撚多要求要你係處好公平姐 又想攞著數又唔想付出 去做皇帝囉公主就無你份㗎啦

你有你嘅要求無問題
當你明買明賣好合理

然後發現老婆性冷感都正常

連登仔：
1) 拍拖要肯扑野
2) 結婚要係處女

同我一樣諗法

講得好

處男無market
收皮la

以前既post其中一個回覆來
我copy and paste

世一閪

咪係，咩年代，仲要男方比禮金只要女家比返男方禮金，話知佢牛肺

都唔撚明
明明死都要處女嘅男人同非處女應該係互相睇唔上
但就成撚日喺度嘈

其實係個人選擇
有咩好屌

岩呀男人40都仲大把世界
女人40 停經未

只係少左個問題
處女情結一樣會存在
只係唔會講出口咁解

拿拿拿
唔好講master key 同shitty lock 呢個問題呀
會俾狗咬嫁
我提定你先

都係果句
有人接受到就有人接受唔到
冇乜必要夾硬去矯正佢
咁樣屌鳩佢其實冇乜意思
你話佢係咪錯又唔係
只不過係守舊姐
佢呢啲想搵處女老婆嘅
咪配返嗰啲諗住留返個處結婚先至破嗰啲囉
唔係啲咩咁大不了嘅嘢

供樓中都比唔上公屋戶主

我之前都有d女朋友唔係處 但唔會因為咁耐唔同佢一齊 唔會介意 我自己都唔係處啦
但依家個女朋友 一齊左好耐 應該就結婚 係俾我破處 唔知係咪因為咁 我的確寵佢錫佢多d 但最重要都係要利番：唔介意是咪處 古代咩大佬

同離婚一樣折舊囉

成日拎處同非處啲優缺點比啲人，
有冇諗過條女係處，你可以試曬處同非處，
潔癖嗰啲已經唔講，本身非處都玩少樣

重唔重要，有幾重要就唔知，睇過人，
但同樣條件，處>>>非處

預咗畀班精蟲上腦嘅厹屌，
話非處點好，冇人care

十個男人，未必好介意，但十個都會在意，
感情搭救，時間沖淡乜都好，點都有喺心到，
唔care嘅，同本身唔care你都冇乜分別，
包唔包容係第二件事

但你係要聽假話嘅，話完全唔當係一回事，
咪繼續畀班厹氹囉

咦！原來我已經賺咗千幾萬！

咁咪大家都唔好結婚又唔係一定要結

現實係你夠靚女
結兩三次婚都ok

咁在乎處
咪即係條女其他野唔夠高分
未吸引到可以令男人唔理處唔處呢個問題

咁你都合理化咗婚前性行為啦
但又要求條女婚前係處
即係唔畀條女做啲合理嘅嘢 咁係咪唔合理呀？

大把女人可以一世獨身
結婚有咩咁巴閉
無人想扑唔識叫鴨？

反而男人要升要職 有無整全家庭係考慮因素
你好少見有單身男政客/高層
（which 我覺得唔合理）

供樓中一齊的話可能佢要俾錢幫手供
六同七父母死左財產直接歸佢條仔所有

但只要你條件好，現實係好多水魚9沖
無人care佢係咪處

所以啲靚女有條件結兩三次婚

老處就……一直守住自己個處到40歲

處女膜係品質證明

岩呀
所以處只係其中一樣條件
唔係全部
但絕對唔係一樣無人在意既垃圾

咁都好多嫁唔出老處

40歲老處咪好罕有？
果批實好高價啦

現實係瘦田無人耕，
處就一直處落去無人吼
耕開有人爭，
非處果批係有market先會變非處
你唔要實有其他人要

我是處男

我非常支持呢個論點
個處值200萬 如果同破處果個男人分手/離婚女人應該要收返200萬做賠償金

我都唔係講假話

非處果批係有market先會變非處
你唔要實有其他人要
因為果批女嘅賣點唔係淨係得處，
人地其他優點
足以令啲男人唔理佢處唔處都9沖

老處女就係無market先一路keep住係處
（宗教理由唔計）

貼文強調，男人重視的不是膜，「而是一個女人的過去」

前面呢句都好重要

咁如果條女係為咗錢先搵條仔
咁條仔要層膜有咩問題

仲有反正個處咁有市場
第一次應該拎去拍賣拍返幾十幾百萬嚟投資 好過比個普通男人吊完仲要比人hurt

其實唔覺得呢個要求有咩問題，一開始講清楚就得

你擘大個閪眼睇清楚 我回覆緊上面個絲打 係佢將扑野變左男性必需品 所以話女人剩係睇到自己想睇嘅野 唔怪得男女平等會比你班女權用到女人至上咁

正確態度

如果鐘意一個人係因為一件野
呢D叫真愛

人地要求處女作為擇偶條件無咩所謂喎，搵唔搵到另一回事。

做咩要將自己嘅思維強加人地身上，人地想要處女就起晒鋼，咩去醫院搵。

男仔想要大波白滑美女，點解無人去屌⋯⋯。

香港女權社會 好難揾到圍爐

好似支那咁，唔願聽真話

岩 一買一賣

收得2000蚊一q自然要有相應價值既貨比到人

應該係兄弟姐妹。。。。。姐係要分
公屋同父母兄弟姐妹應該係直頭入唔到list

自膠，原來講緊6同7
唔明點解

樣靚、身材正、性格好、有腦
點解會搞到離婚

因為想搵更好嘅水魚

你睇吓梅根？
雖然佢明顯係條虛偽死八婆，
但你點都唔可以話佢無腦

下面果樣香港限定啫係香港，有塊閪就橫行天下
甚至係可以連姿色都唔需要，君不見啲樣衰劣質電子雞月賺幾多飛，唔通果班會係處咩屌

另一半出事囉 自己唔愛囉 大把理由啦 咁都好問

你唔要實有其他人要都唔代表佢就要用200萬twd硬食wo
佢個post依舊係無講錯
佢出錢 佢係大爺 佢自然有權選擇
睇唔到有咩唔合理嘅地方

其實最奇怪既係
非處就一定樣靚、身材正、性格好、有腦......
處女就樣衰身材唔好,性格有問題,蠢,性冷感......
話連登男窮矮毒柒就常見者
估唔到女性都要欺凌女性

離婚冇點算，係供求層面佢會覺得係對銷咗
「我俾左樓、車、錢你等同買咗個處，就算離咗婚雙方都冇輸贏或虧損」

要求還要求
唔妥在於佢當人係件貨 咁用新舊二手嚟形容

因為如果照篇文嘅講法
離婚嘅應該嫁唔出

但現實又唔係咁
好多太後生就結婚嘅女
離婚後好容易就再嫁

老處反而先容易嫁唔出

不嬲都係係連登仔先咁恨做女人，攞苦黎辛
黃子華講過女人好多都係家婆心態係冇錯
「佢咁靚一定係臭雞嚟」呢種思維其實最早係女人發起而唔係痴線毒撚，讀過男女校就知，啲女同學見人扮靚少少就話人姣婆呀援交妹呀插到人一棟都冇

我係男人

只能夠講，瘦田無人耕係真
好多女仔只要有人追，
拍拖嘅時候
俾條仔tum 兩tum好容易就比人破處

所以剩番啲處好多質素唔掂（宗教／自己有原則嘅女唔計，但數量唔多）

回鍋

呢個當然
如果要出咁多禮金就唔會隨便揀

只不過佢太放大處呢樣野
現實係外面啲處有7成都係比人揀剩，
1成宗教理由，
1成自己有原則唔會俾，
仲有1成係性冷感俾你都唔想要

從來有班人只係利用賣點去搵盡利益
唔係真正為果個賣點出力

真正嘅男女平等係要清除任何「性別角色」應有嘅責任，男主外女主內呢啲過時、壓迫男性同女性嘅觀念早就應該消失

連登仔咁鐘意處女點會嫁唔出
反而好多女性到左某個年紀就會是但搵人破左處先
要嫁唔難,要嫁得好先難

代佢地答

感情不能用錢衡量
好似係

我尊重非處女
但你都唔洗咁侮辱其他處女
處唔處係個人選擇黎架咋喎
係鄧欣怡都可以靠出賣肉體賺錢既情況下
你唔洗講到每個處女都係賣剩咁喎
我識有d女仔就係身邊都係同性 畢業出黎忙住做野 又唔識同異性相處 又唔想同唔鐘意既人一齊 所以keep住單身
個d女仔個樣都正常架

明明佢仲有講句介意女人嘅過去
同叫個女人婚後一齊負擔車房問題
放大處呢個係你下話
佢想表達等價交換問題姐

介意女人嘅過去

咪即係講緊係咪處囉
佢換咗個寫法姐

佢成篇文6成篇幅講處，仲唔係放大

其實唔識同異性相處已經好致命……

即係啲死毒撚都唔識同異性相處，
所以咪keep住處男，最後變大魔法師

呢啲好明顯唔係個人選擇，
係想比人溝但完全無人追，
同拍緊拖但唔肯俾，自願keep住處係兩種情況（所以我其他reply有特登聲明宗教原因或個人選擇唔俾係另計）

好心你唔好美化佢地
你咁樣盞害咗佢地，到時真係變40歲老處

樓就梗係要供啦唔通d 豪宅幾千萬會一炮過比咁on9 咩如果條仔月入幾十萬租淺水灣睇下會唔會介意租樓

就算係處但含過好多撚以佢咁嘅脾性一樣唔會buy
同埋佢寫潮文個理由點睇都唔係因為處唔處 係因為對家要佢比禮金
你本末倒置咗

特別港女

咪就係個人選擇
你要改性格同改行為
有唔少人已經覺得太煩直接改絕食

btw想轉形個d咪由佢地轉
呢d真係個人選擇來

改絕食唔緊要
最撚煩係好似上面果位絲打咁，
唔肯面對自己問題

明明啲問題佢自己都講晒出黎，
e.g.圈子細、唔識同異性相處、無放時間去擴大交友圈

但佢仍然當自己無問題，
咁咪同啲溝唔到女嘅毒撚一樣下場

呢樣岩

轉自PTT原文
很簡單 200萬老子出的起 但是對方要把女兒當商品賣

先問問你女兒第一次是給誰再來殺價

鈔票不是簡簡單單的一張紙

處女膜也不是可有可無的一張膜

處女膜代表一種品質證明

全新與二手不可混為一談!

男人可以不計較 但不代表不在乎

有些女人居然公開嘲笑起處女來

真是不要臉和愚昧同時到了不可救藥的程度

女人對男人的財富提出要求 本著公平對等原則

男人當然也要對女人品質提出要求

婚姻其中一個目的是為了傳宗接代 處女算是最大程度上

保證了繁衍後代的血統純正

老婆是天天睡在一起的

如果每天早上醒來看著身邊這個女人都覺得她不是完美的

每一次和妻子做愛時 都會聯想別人是怎麽弄她的

奉勸那些無知的少女三思而行 男人十個九個都介意

還有一個不介意的那是在講假話因為他不愛你他只想哄你上床而已!

女人你們老是想把自己當作一個弱勢群體，

那你們嫁給我們這些男人的時候

為什麽又要老是那麽在乎男女平等

試問一下

你結婚的時候給了我們男人什麽？

男人現在沒車沒房 將來可能會有

某些女人

說白了就是不願和男人共同負擔婚後生活的壓力

伸手只想拿現成的 婊子思想作祟

女人因為要車要房 不知道男人要加多少班熬多少夜

參加多少無謂的應酬受盡多少委屈流多少淚

可能還要父母拿出存多少年的錢 既然是夫妻 就要同甘共苦

只談權利不談義務！這樣的女人不要也罷！

200萬 每周嫖一次 也能玩幾十年 次次不重覆 幹麻娶妳?

也許你在幾千元一晚的房間把你的貞操送人

而卻要另一個男人至少用幾萬元一坪的房子娶你

也許你會說 我們以前想愛了 愛了所以就做了

但是你們為什麽沒有結婚？而是分手了呢？

那只有2種原因 一是你笨 讓男人騙了 騙到連身體都給了人家

根本沒有了解對方就和對方上了床

二是你無所謂的心態 和誰上不是上 他爽我也爽

顯然 這2種女人都不適合做老婆 誰知道這樣的女人結婚後

會不會再次被別人騙上床

現在很多人都鄙視男人的處女情結 看重處女膜

其實處女情結沒有錯

男人看重的不是那層膜 而是一個女人的過去

也許又有人說了 這都什麽年代了 婚前性行為有什麽奇怪的?

這年頭 到幼稚園找處女吧

呵呵 還偏偏就有那麽多傻男人信了

其實 那都是非處女嘴裏說出來的 怕沒人要她

發出這些言論的 永遠都是那些非處女，

女人們 不要小看任何一個男人的處女情結！

現在有好多的非處女們著實讓大家很反感

當學生時為了一份所謂的“轟轟烈烈的愛情”

跟一個要啥沒啥的男朋友上床

覺得自己很偉大 把第一次獻給了自己所愛的人

連一份婚姻承諾都沒有的愛情 更別提什麽物質條件

你們逍遙快活地過了四年 畢業了

先不論分手的原因是什麼

你們也到了該嫁人的年齡了 於是乎開始打起了自己的小算盤

要長得帥的 有房有車有錢的

這就不明白了 你到底是在找老公還是找一個飯票？

你把最美好的青春 身體獻給了一個上完你拍拍屁股就走了的不負責的男人，

而去難為一個一輩子養你、愛你、呵護你的男人

你的心難道就真的好過嗎？我可不是空口白話的說

好多的女人自己和男朋友分手了 就說自己累了 不想再漂泊了

想找個人嫁了 我想問一句

憑什麽呀？憑什麽好男人就應該吃別人的剩飯 要為別人

的錯誤買一輩子的單？更可氣的是還提出一大堆條件

要長相、工作、房車，最好反而人品基本可以忽略不計，

還要求男的不能嫌棄自己不是處女

搞得好像有處女情節的男人都是齷齪男人

都該千刀萬剮 還有的說自己永遠不能忘記自己的第一個男朋友

你把自己交給你第一個男人的時候 更甚者意外懷孕墮胎的時候

怎麽不去跟他提這些要求？

你那偉大的愛情 無私的奉獻給你的前男朋友們

卻讓另一個老實的男人去接受別的男人的爛攤子

我不是反對或者看不起非處女 但我說的這種物質至上的女人 不要自欺欺人吧

誰消費了你的第一次誰就去給你買車買房吧！

男人們你們就爭氣點吧 好女人有的是

現在就把自己的工作做好 提升自己 努力賺錢 你們會找到好女人的

女人最美麗的時候，人家2千塊一晚上找個小旅館就能把你的處破了

隔三差五的和妳 而到了我們 就要什麽高尚住宅 三室兩廳才能談上床的事

在妳最美麗的時候 去哪裏都不介意是機車加巴士

而妳結婚住家裡時卻非轎車不坐

在妳最美麗的時候 你跟那些男人也無非一個月也只有五六千塊的生活費

而我要娶妳時卻非幾百萬年薪不嫁？

在妳最美麗的時候 妳整天想著和那些男人卿卿我我 還發誓要一輩子做個好妻子

給你老公洗衣做飯 相夫教子

而我接受妳個二手貨時 你卻想著反正年華已逝 父母相逼

這男的醜點笨點傻點都無所謂 只要他對你好就夠了

在你最美麗的時候 你的皮膚嫩滑 身材火辣 隨便裝扮一下都美艷動人

臉蛋更是擠得出水來 人家一個月幾千塊錢就把你插了

而我接受妳這二手貨時 眼袋魚尾紋啥都有了

我們還得每個月給你這個二手貨成千上萬的費用讓你去美容

去修修補補 卻依然減緩不了你老化的速度

我們父母掏空了養老的錢 甚至四處東拼西湊才買到的新房

卻養著別人的破鞋？好男人＝"資源回收廠"？

第一次意義很重要的 也不是說非處不娶

不過如果結婚對象是非處女的話 請要求雙方共同承擔房子和車子

而且不要把丈夫看成依靠對象 薪水請不要比老公少多少 自己賺錢自己花

這是尊重妳作為一個開放的現代化女性所做的選擇

同時也希望你能負擔起 一個獨立的現代化女人所應該負的責任

謝謝

咩叫唔肯面對自己既問題
佢唔識同異性相處 覺得同異性相處唔自在
所以決定索性做毒撚有咩問題 佢覺得更加自在
呢個都係佢既選擇 單身害人咩
你係佢老母咩

父權仔搵返父權女
女權女搵返女權仔咪得

最緊要堅持自己原則 唔好雙重標準
ie又要大男人又要aa etc既仔
又要父權紅利又口講女權搵著數既女
最睇唔起呢d人

咁如果佢自願選擇單身就無問題
咁佢根本唔駛怕無人揀

呢個拍拖／結婚topic亦都同呢批人無任何關係

其實男嘅有問題，點解會要個女嘅係處女

咁點解個女嘅要個男嘅出2M係合理

男人打丁可以打到70歲
女人過40一黎自己都未必頂得順 二黎男人都未必想掂

咁都好多女人無乜需求
應該話同年紀黎計，
有需求嘅男人數量會多過女人

其實佢都只係要求共同承擔

過50仲搞 個男人唔怕馬上風 個女人真係怕隔日落唔到床

女人對男人有要求
咁有條件既男人都一樣有權對女人有要求
個要求人人唔同，女人都唔一定要有車有樓
可以係條女自己大把錢要搵好撚靚仔既
男人就算唔要求係處都可以要求其他野嫁
有文化識幫手打理生意之類
唔岩咪過主囉

呢啲圖表麥認真

你可以堅持要處女既
但依個世代仲有無先得架

真心
一個樣靚身材正性格好但非處女
另一個欣宜咁肥爛面脾氣臭但處女
你會揀邊個

一個樣靚身材正性格好處女

如果生物角度睇
希望處女做女朋友再結婚好合理
首先唔會有性接觸HPV感染先 感染咗就一世
不孕症，子宮頸癌糜爛風險比多ex, 有sp 女小
既然係有錢，有資產，唔係公屋仔，自然有選擇

欣宜冇可能係處

而家所謂既女性平權根本就係要壓迫返男性

要撥亂反正，臭雞必須要「有後果」

老婆一定要係處

條女畀人搞過幾多次後面佢知唔知?

唔啱聽嘅說話想唔想聽

講得好啱

無嘅
你簡人，同樣地，人地都簡緊人

Karen

好持平，唔係仇視任何人

200萬台幣就學人扮大爺

要樣靚身材正處女
如果非處要人賣單就唔好要求個男人呢樣個樣

你在意佢嘅過去我都理解，但講到你有扑過嘢就唔值得我用200萬娶就係另一回事睇你點睇婚姻啦，200萬買起你過去，現在同未來，一膜決定生死，買定離手咁樣。你係要覺得有做過就係瑕疵品，唔值你用200萬擲死佢，咁又真係無人吹得你漲婚姻對依種人嚟講係買斷，我票擁有晒依個人嘅過去、現在同未來，你先值我嘅200萬。

咁樣係咪個個女仔都接受呢？唔知啦，就算我係咪處女都唔理解佢買斷同全權擁有我個概念，我係我嘅個體，你有200億都買唔到我嘅自由㗎。

我諗反對者係講緊依點，唔只係塊膜。

仲有扑到鬆嘅可能真係性關係真係好密，我諗大多數女人都唔會。基本上無扑一排就會自然緊返，並唔係有過性關係就會鬆。處女膜更加可以重造，而且唔需要有性關係就破到，有性關係都可以仲有塊膜。

品質值明依啲嘢真係請你加油搵吓，無人敢反對你，正如一個普通女人想搵個白馬王子一樣。即管用200萬台紙、50斷萬港紙，搵吓處女結婚，祝你好運

咁你覺得值幾錢？

我係處男我要換處女膜

好文一推

係呀，自由無價
咁你係咪唔同意女性要求男方要攞錢出黎結婚？

講得好好

你講禮金？如果係禮金我係唔同意呀，賣女呀依家？

係想結婚，即係要共享責任。如果男方有錢而唔會喺婚禮、honeymoon，買車買樓，生仔付出一仙。咁當然唔得啦。

你講邊樣先？

用潮文吊D 真心膠出黎

你咁講ok呀
篇文都係想話非處就唔該現代啲，男女平等出錢出力

用返香港既標準，如果無其他附加價值，起碼都要有樓
可惜200萬台幣係香港連首期都比唔起

破人處個啲就唔洗咁高要求，幾百蚊book間房就得

以前破過處咪算囉，唔通三十歲果陣揾條女結婚要佢係處咩，都唔撚化既

咁講我每破一個女人處，我就賺到200萬台紙

推

你係燒左女人個200萬咋

應該破佢處個個俾
首次汽車登記稅都係0首車主俾啦

講緊娶個處女
當然娶個天水圍公屋妹可能cheap d都得

水貨好過二手 二手好過陳列品

係呀。 而家係第一次賤賣最重要既野(比mk仔破處。)
然後吊高幾十萬咁賣自己呢件舊殘貨(搵工程毒撚賣單)
幾咁違反市場? 仲要人地奉旨包容，呢啲叫女權

全新與二手不可混為一談!

男人可以不計較 但不代表不在乎

其實俾其他男人抽插過又有咩問題？
點解又變到罪大惡極？
我覺得男未婚，女未嫁
一段關係入面你情我願有性行為
有幾奇怪？

都成50幾萬

支那好似有處女膜維修服務，老雞都可以變番處女

處男係要罰錢，快d破左佢啦

篇文有講你嘅疑問
俾人破處唔係奇怪，但有後果

呢加要加多一項
40歲樓下＋要有bno

但其實我真係冇咩點見過啲比mk 仔破處嘅女會搵返工程毒撚埋單
佢哋多數都係搵啲mk 佬或者包裝自己做中產知性女神再搵啲才俊結婚
工程毒撚拖出嚟唔驚比fd 笑咩

美國嗰班女權只係偽左翼
真左翼應該係國際主義，佢哋唔會對其他國家壓迫女性嘅行為沉默。

香港嗰班仲衰，淨係識開party打飛機

真正嘅女權主義者，例如中國嘅黃雪琴先係應該關注嘅人（佢喺2019因為參加609反送中大遊行被扣押至2020年頭）

其實我到而家都唔明點解
女人同其他人扑過嘢=有問題
你連登仔拍拖冇得扑嘢又喺度呱呱嘈，又話人哋來自清朝咩咩咩
咁調返轉有得扑你係咪一定娶咗佢先

仲有你想同一個人結婚唔係淨係講錢同埋性呢啲外在條件㗎嘛 如果你會因為一個人過往嘅性經驗就會選擇唔愛佢，咁我只可以話，愛嘅唔係佢嘅人，單純係佢滿足到你慾望姐

女人同其他人扑過，再要求男人結婚要200萬=有問題
要做一個來自現代嘅女人，就唔好對男人咁多要求

唔係處女膜問題, 係處女膜背後反映出黎既問題

舉個例子你諗下,勿認真

我識有個空姐 要求男朋友人工高佢40k+所有糧全數同佢開聯名戶口 每個月俾返3000蚊佢食飯搭車 話幫佢儲錢
有個月入十萬真係咁做 同佢拍拖一年分手
最後條女同佢聯名戶口 得返6皮

200萬台紙係講緊一個處既老婆
處既炮友/女朋友可能一蚊都唔值
無法比較

簡單d講
唔好再玩自助餐
一係做現代
一係做古代
自己選擇

男人表面唔介意，心裡有條刺
聽到啲Fd講，唔係處又有咩所謂，大家都知咩事

好似有d唔同
上手用家話只係試渣部車但俾錢無買到
下手買家一渣先發覺
行車里數一萬公里
拿度部車唔係全新, 個價最多5折

類似係咁

當然女人唔係物品,只係比喻個禮金問題

有D隻豬唔係俾新郎食既擺酒仲夠膽上乳豬

條友錯重點

用過一次 99新

車行陳列N手車

人地陳列會減價
但係女人呢
你試下講[唔係處所以減禮金]
變遺言都似

真， 冇品質又想將生活責任全部俾哂男方，自己就爽yy, 公平咩？ 唔公平

欣兒呢類低質女先最大機會唔係處
擺明唔討好
唯有用性提升自己
證明有人要
最快唔係處通常係呢啲唔討好又要威嘅女

你ex都係
大家明嘅

連登唔搞歧視嘅

佢以前做雞，所以係你既錯

港女真心痴撚線
唔講搵幾多錢先 香港地 男女拍拖食飯都應該AA

我真係恭喜你咁多手都嫁到入豪門

低質
大把軟飯王

BOBO未就係淫照風波
埋門撻Q囉
非處想入豪門(唔通天都算)仲要通天
898啦

呢個世界有班厹係永遠會埋單，因為佢哋只係為著性需要，其他咩都唔睇，所以你可以話永遠有market既問題只係你係咪想永遠同厹一齊姐

你係回教徒果part笑到仆街

寧比人知 莫比人見
D相派通街男家俾人笑到面黃